" 一丿" YoungQueenz & N.O.L.Y ft. 柒羊 真係唔錯

MV個氣氛一流
TRAP得黎又中國風
2分52秒後轉折位更加有驚喜，個FEEL好似rocky首L$D

純粹以歌論歌，唔係咩打手吹奏

廣東話trap

我之前po過 冇人show我😀

可能佢地懶得討論
但呢首歌MV的確唔錯

柒羊首保持正面正啲 feat個段都做得唔錯

一丿noly係大敗筆 直頭係想飛咗個段唔聽
之後yq個段rap又係質素大跌
最後冇字幕除咗motherfucker真係完全聽唔到佢講咩

佢哋好多歌都係mv質素救全場
我有follow幫佢哋拍mv嗰個人ig 係幾勁

保持正面聽完真係會開心左😭😂

可以share佢IG?
個MV的而且確加左唔少分

保證垃圾rapper可以回收再用有貢獻

你睇下ftlk 柒羊 yq佢哋ig有tag

英文一野就lur哂

好 唔該

條女中意我夠正面 我就叫佢寧轉面

我連佢中文都唔係聽到好清楚
如果yq睇緊呢個post希望佢注意下
我覺得佢把聲底同造詣係好高水準
但咬字同作詞（我諗係佢本人作？）仲有好大改善空間

bitch

我反而覺得咬字係特色
Btw yes

2分20
國外有好多歌手都特登咬得差D

啲人就係話唔撚中意抄呢個mv?

TRAP得黎又中國風

一個字 正

咬得差啲有特色 同 完全聽唔到佢唱緊乜 係兩件事嚟
辛苦作首詞出嚟冇理由唔比人聽到佢想講乜掛

btw柒羊真係世界級
佢細佬係咪選wifi學生會個中學生

點解咁講？個中學生姓楊？

hippop血統